美股認真討論區 MCCIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

lm

歸位！

暴絲歸位

復活了

暴巴去咗食空姐定買雪糕

忙過頭唔記得開

返嚟啦

去咗邊

Lunch 打個羽毛球嘅時間

Yolo
暴巴SS

忙住食雪糕空姐盛

只知道暴巴失了蹤

以為股災

以為你又被逼害

邊個教會

好睇

我係如日中天派呀屌！

不知幾啱音

歡迎返黎暴巴 I miss you

喪屍鼠車車

暴巴返黎了

暴巴，暴巴
你要去哪裡呀

暴巴趕住去買雪糕唔記得開PO

暴巴係咪食飽喇

去咗玩空姐

珍惜空姐

熱烈祝賀暴巴征戰胸姐

凱旋回歸

暴巴很清楚出post這個責任

準備去扔西瓜搵你既啦

暴巴

又貼大軍

冇被捕就好啦

呢個係咩事

yollan?

冇暴巴大河圖點走難

傻撚咗？

同空姐食雪糕食成點？

你架？

賭仔好興開channel

我先唔會tg傾股票

留名今晚鳩叫

好多骨

又有人入紙俾人屌

搵食去GME po 啦

暴巴個名係content page嚟

上下水先

大家安好嗎

數鎂 數到手軟未

暴巴返來啦

SNPR

等左一個月就係等今日

石仔有冇開tg group

暴巴 今晚有無黑白圖

大河劇拍嚟拍去都係果啲題材
節奏又慢
真係頂唔順
睇咗套江就收皮

暴巴比左支＿空姐食咋

彭巴上水

等今晚閪冧再坐一個月

futu搞咩

石仔 買左咩 ?

你走啦
淨係我教教主一晚都20%啦傻閪

隻sq我叫大家200蚊入

我都係睇定d 先呢排都唔係好夠膽建倉

plug 搞邊科

絲

我知你講邊支
以前細個成日去小食部買
幾蚊 啡色 有隻牛喺上面果個

hello 豬死我了 呢排

profit 減40%

上面某人兄個tg group 既簡介
唔關我事

gme手足需要tg group搵錢，請移玉步

冇否認

太陽神暴升

期暴跌

又唔早提水 又要豬了

同埋今日點解咁撚大風

有咩技術分析，allin ocgn gme一晚就財自

yollan係呢度合格線

只睇戰國
但係睇到真田丸都已棄

大跌之時都係牛鬼蛇神當道

原來GME 仲未收皮?

牛奶樂

小注支持

暴巴好似星期五埋伏左vix etf call?

洗唔洗payme架

仆街，支牛偷圖

仲有冇淡友?

咁唔人道 比like

食乳牛空姐

而家藍字喎

想睇石仔開青奴分享即時操作

牛市股神

支那人真係好無恥

今日SS

對唔住我69買左一股, 無回頭了

龍到琴晚mm都要pennis buy

me

Tsm升咁少好唔人道喎

我本身諗住10年果啲開始睇
但見江幾有趣就睇咗先
前期可以 後期就跳住睇
悶到呢

隔離po仲要講到用牛牛天公地道

日本都係睇依D喇

係呀
啱啱唔記得個名
好正 日日返學都買嚟含

石仔勝利巡遊

Lm

Molamola

still short DOW JONES?

扮唔係團隊

熊皮龍軍

咕咕叻

依家有3 個

都係想睇我仆街姐

證明有支那狗MON呢個POST

WHY NOT TO THE $MOON/UFO

仲要連郡宣布破產都唔cut

1M 呢度是但搵個都有啦

有冇zom手joke得入貨

咪又係連登仔放上去

你都profit -40%
買咩

終於忍唔住30%倉高追futu
del app 下年3倍就夠

買左咩?

熊皮龍軍小卒向非常大總統報道

教主

仲要水印

班7頭唔夠膽係度上水battle

支那仔識睇廣東話咩

垃圾藍屍抄狗克己於

一日都20%啦

細倉 -40%

大倉 +緊48%

暴巴應該係both

屌個水印

咁先係架嘛

又逼害我大石村

以後幅幅圖都應該打光時水印

呢條友出哂名抄西蛇既POST

SQ我屌你老母
破完頂又棍跌

暴氏死ser

OCGN

連登大船ikea是咪已沉

買大野都on9 升又無份 跌又跌先
細股仲龍哈哈

琴日 放曬lu

大把賤種港人外皮支那心
btw 特別指名抄小西果個乜柒頭克已

咩戲

我有3M
掛鈎

傢俬會沉係正常

道期同納期做乜又紅撚左

又有少年股神 我呢d廢老好垃圾

連登呢度去支牛post睇下都知唔少啦

我得1M

回調格

升11%回1.6% = 沉船

你清咗倉未

我都係廢老
唔死都無用

一股不賣

上面大大隻字寫住連群，加個水印做乜鳩

叻仔
盤前追富途

咩支那仔
支牛係連登仔最愛證券行嚟
全部都係黃絲香港人

如日中天派

又想嚇走我，咪洗指意

偷左好耐啦

依隻野次次破頂都棍趺

9日炒唔到一球美元邊吸引到人入

U又碌落山

一開市就大跌

酒牙

石神睇淡, 睇黎有排升

支牛出門轉左唔送

龍盤一 橫盤二 崩盤三 閪冧四

支牛圖自動加

以為係一連群眾

石仔終於得道
經過忘巴多次坑殺村民之後

唔係long vxx call 咩

永遠的淡友

願榮光歸中國

暴巴警世

聽撚住先啦

石仔 c 朗式走貨 又唔係未見過

WSB瘋狂吹奏隻QIWI

村長御駕親征定軍心

推介你睇德川三代葵先

坐到200

futu成日去到中間就冧到豬閪咁

哇

召喚旭巴圖

大家有無 留意過 我 逢親跌市先上黎

因為咁樣呢度比較靜

次次個個市熔 隻閪仔就識升

望住隻plug就好燜
對比fcel

又要開啟連跌10日模式

5.7 建倉

希望彭巴多啲上嚟

彭巴好型

係咪想個市多d跌

利家與松呢?

琴日盤前好建倉

Sens

而家無論升跌都好多廢話
無咩好睇

2021年仲講百萬富翁會唔會太on9

隻 plug 插完未升過
我估我我一放就升

1400013000120001100010800

係
每逢有市都特別少j圖

依度隨便一個學生股神都百萬美元起跳

咁你死番去GME Po

回調浪又來了， del app大法

6000

我冇 又要打靶了

如日中出派必勝

召喚打撚巴

好大個淡友

FT入唔到TNXP

TSM 佢坐到一個月
信住先
希望食到茶記巴個石仔勝利巡遊個party

大市不穩 幻幻號準備跳船逃生

得一百萬都唔知你做到D乜 我間房都一百萬啦

好 我睇下先

唔記得了
繼續無著褲

廢到 我24醉多佢個0

Ft未開市呀Ching

熔了

屌女俠200張vxx call

等睇遲啲又開始收錢

支持

你淨係父幹都秒殺條廢柴啦

求你而家即買即放ok?

我個倉升緊

FT幾點先開 因為我之前都可以盤前買

Bb又比人逼害

教主威武

Ft個網有寫

彭彭

講下笑姐
行年2x 依家仲係一碌廢柴

呢個群組好不健康

2100呀 強制SH住先啦

21：00

futu d買盤勁到

入bidu部署番香港上市

不過身邊真喺有好撚多on9會俾月費入會
尋晚有個fd msg問我有冇入ocgn, 話跟人尋日入賺緊30%好開心

@自由高達

早知全倉moon

而家唔係早晨佢應該勃到

大家咁話

大哥才沒有輸

要@不舉高達先召喚到佢

再世父母

開個細倉 試下#yolo / #moon

你大倉個%change應該輸到食塵

J LAW 財自了?
做咩另一條友係YOUTUBE

佢賣咗咁多年課程都夠財自吧

J LAW:我都賺夠了係時間俾其他人賺下

有無 i 豬

連登情緒指數預測：跌

好似1年都無

好惡

但我見你好亢奮

以紅的YOUTUBER 黎講
都算比較冇養分
不過我發覺阿媽係女人嘅財演好有MARKET

應該財自左好耐啦
睇下再揾多幾多姐

所以咪跌

大撚把人 唔識 唔 熟走去講

FUTU手足今日射了多少？

因為新手佔了9成

俾啲tricker , qqq arkk voo 對佢地黎講夠mind provoking

因為講得難又唔會有咁多人聽得明

其實係,尤其佢主打港囡市場,吹得中幾隻大野俾人賺到就自然有收入,反正港囡多傻人買股

why not SQQQ
S for Super

成個倉都跌緊

巧京
典冼

成個倉嘅正股都跌緊

我有fd直接走來問number 仲要唔熟
想開PayMe了

又係打機嘅好時候

唔掂支概

一律superqqq

GME condom

有咩game玩

condom 仔 ?

can 巴 又跌市上黎

成個倉紅色+1

琴日J完入哂聖人mode喇

美金插水 今晚盤中實龍

70蚊入左2股, 諗住財自

一定會有人買錯

差小小

返嚟了
等我仲開左3個
過半年可能又有用

我忍唔住手上嚟9up
過左新年先再操作

有冇ssni買

琴日咁龍 今日全紅都好合理

尋日升到咁
今日唔回我仲驚

神童會唔會太準

唯一推薦movenpick

同你一樣, 不過成本係你3倍

今溶

收爐 ?
但依家個市 易睇喎

呢排好垃圾

我仲有NIO，低位買上黎。

今日又要加倉啦

100 Highest Non-Leveraged Weekly ETF Returns

POTX Global X Cannabis ETF 38.29% $115,429.00 323,508
THCX Cannabis ETF 32.44% $111,992.00 227,771
MJ ETFMG Alternative Harvest ETF 31.88% $1,763,400.00 2,671,433
CNBS Amplify Seymour Cannabis ETF 29.99% $72,978.20 123,797
YOLO AdvisorShares Pure Cannabis ETF 26.59% $335,846.00 475,025
TOKE Cambria Cannabis ETF 25.63% $31,485.00 30,251
BLOK Amplify Transformational Data Sharing ETF 24.41% $617,644.00 455,714
MSOS AdvisorShares Pure US Cannabis ETF 18.33% $711,907.00 576,487
GRN iPath Series B Carbon ETN 17.50% $9,928.06 968
PRNT 3D Printing ETF 17.34% $369,403.00 344,854
IDIV US Equity Cumulative Dividends Fund-Series 2027 17.03% $21,577.70 6,097
PXI Invesco DWA Energy Momentum ETF 16.81% $37,102.00 32,171
MOON Direxion Moonshot Innovators ETF 16.72% $78,027.90 N/A
AWAY ETFMG Travel Tech ETF 15.73% $101,406.00 125,583

上個星期收左喇 日日係咁睇好攰

未睇市，今日閪冧？

Yolo又然

POT

你唔係滿咗倉咩

自從買左MOON之後個人精神左 健康左 錢都多左

琴日好多大成交 唔回都好正常

YOLO

$AWAY 橫行突破

你之前話3成倉加到依家7成幾8成

唔會有可能

我得幾隻紅好擔心

又唔識show盤前

升咗成個月

日頭返工 夜晚睇市...
人都癲

好彩無炒埋 港女

420 forever

印度神童話聽日會有金融危機

amc nok仲好笑
明明個底好好多都係咁跌

識唔識架 回 ema 60 果日 你訓著左 ?

果日跌到我哭喪咁

升左成個月就好

正喎屌你

The Global X Thematic Growth ETF (GXTG) seeks to provide broad exposure to structurally disruptive macro-trends through a portfolio of ETFs selected from the Global X Thematic Growth family.

NET ASSETS (%) TICKER NAME SEDOL MARKET PRICE ($) SHARES HELD MARKET VALUE ($)
32.03 POTX GLOBAL X CANNABIS ETF BJSFXT9 20.37 1,397,757 28,472,310.09
16.25 GNOM GLOBAL X GENOMIC BJ069Y7 27.89 518,105 14,449,948.45
14.63 CLOU GLOBAL X-CLOUD BJ0LV57 29.78 436,855 13,009,541.90
11.03 LIT GLOBAL X LITHIUM BYZQL29 69.29 141,484 9,803,426.36
9.46 SOCL GLOBAL X SOCIAL MEDIA ETF B7669N6 73.11 115,032 8,409,989.52
8.46 FINX GLOBAL X FINTECH ETF BD37KC0 50.77 148,201 7,524,164.77
8.05 BOTZ GLOBAL X ROBOTIC BD37KB9 35.63 200,849 7,156,249.87

尋日有特別高成交咩

我每日哭喪
輸錢輸到爆缸

有無大麻ETF介紹

一律 del app 保平安

buy the dip

大佬睇你同彭巴同台巴好巴訊號去加倉

跟你清咗倉又有bb頂住

崩盤重現三大條件
- 油價過65
- DXY穿92
- VXMAIN 掂到18

缺一不可

垃圾tsla

跟住果兩日 狂入貨 賺到笑

以為你財自咗唔上嚟

收到

第日我食唔安 坐唔落 屙尿射濕手

Vx 20 ok la

係跟住嗰日開市掃貨

個巿強到完全冇力跌

點解關油價事

我開暫時Po2同3個時準備上樓

終於等到直插入貨

原來琴日 market breast 8xx

LI上到40我就真係可以財自

點解我仲係on99

你睇下上年3月點解熔斷

琴日見nvda咁大vol衝埋入去yolo 等睇比印度神童燈中坐艇

玄學炒股

你呢啲條件中曬應該係小回調？

未，4成至1半到而家7成

升到25號冧返落530

自己上網睇沙地同俄佬之亂

公司d 同事炒左股之後就愈黎愈懶

諗起屌女巴今朝個cm
個樓主見人一日炒到一兩皮就覺得好多
我地好似真係好離地

四月先玩

買好多call咩

要重振旅遊業

INFLATION
INFLATION
INFLATION

important x 3

dis 160 ok?

9月mdd其實都係14%左近

屌女巴講左咩

忍唔住手加晒倉

好似話開channel收少少錢就牙痛咁樣

Vxmain 係點睇？

波巴玩ocgn係咪財自左
贏左幾多球

呢度巴打每人每日幾萬鎂上落

今日回氣仲唔買xone?
唔信我都信wood啦

ema 100 120 掂線彈 阿婆都識玩

但65都未到返18年價喎

6鎂走哂 唔夠信念

@朝早無晨勃高達

咁都gel？

如果9月唔會清倉
只會吸貨

敢講 呢度 好多人一日 都 5-6 萬

大戶黎講 呢個post 最多

ES only ~10%
NQ ~14%

入錢

TLMD有潛力
放入關注列表

唔信上次已經係叫冧
最多日子短左但波幅咁細唔計

美股認真討論區 MCC

想上dis

好似見親你都係跌市

明明記得你同山中最重倉

TDOC啲FD

@晨勃

Same
不過本身都係細注

又係videocall睇醫生朋友仔

5-6萬鎂

希望唔好過2

疫情不止 行情不止

發現好多人都重倉甚至全倉呢隻

未出bonus冇錢

Yes

佢雖然同SFT一樣係市值細被低估價格既公司，但財務同市場前景有憂慮，風險更大，但肯定唔止宜家呢個價

有聲

ib個po我答錯under25收3蚊都俾人屌

FUEL

岩

但呢方面既市場到底係點仲需要做資料搜集，先放一邊睇睇

唔好牙上一上200先啦

Bubble to the moon

我覺得未來發展空間幾大 但做依D醫療公司每年都要掉好多錢去收購對手 做PR宣傳 係味真係可以長時間企係到有D懷疑

TSM開車，感動

石家村神童表示SH

其實買呢啲股先係buy the future
講緊以年計
唔啱連登仔式SH
只要唔係胎死腹中就可以攞番唔錯嘅回報

巴打成本幾多

BB加倉機會

你都廢柴咁我叫咩？

點先有得一晚一球

佢既支出成本同風險一定比SFT高
而且會否只係曇花一現既行業仲係有疑問
成個需求市場維唔維持到都係個問題
長期持有的話要諗諗先，先放入關注再睇

只要small crap升到變big cap
問題就解決了

1晚10皮都好

應該仲有堆cdrom

我地FuFu又冇 啊冰又冇
錢又冇
屌女巴最起碼都有錢吖

升左十年

屌女有錢有女
fufu都係娛樂only
唉

我覺得自己係負

連yolo 睇中既call都唔敢

ALL IN MOON

我法國ching d圖真係唔多掂

召喚不舉高達

500k all in winning
尋日已經一球
輕鬆

雨波真心幾正

不擔心佢短期會破產，長期難講，持有一段時間都應該有不錯回報，只係風險較大

之前索巴都係cdrom，比西蛇串串供引左出黎
你再出一條友周圍battle可能又會撚到超級大戶現身

GME

好蛇精feel喎

怕左了, 比bynd收左皮之後唔敢再allin

好似見到自己

TLMD 15號ER，出左後入小注嘗試

本金多就自然滾得多
想當年初初買股票 一日幾百上落都好緊張

整容樣呀ching

原來台灣放咁長假

農曆春節前最後交易日 2月5日 五 2月8日及2月9日市場無交易，僅辦理結算交割作業。
農曆除夕前一日 2月10日 三 2月10日（星期三）調整放假，於2月20日（星期六）補行上班，但不交易亦不交割。
農曆除夕 2月11日 四 依規定放假1日。
農曆春節 2月12日
2月13日
2月14日
2月15日
2月16日 五
六
日
一
二 依規定於2月12日至2月14日放假3日。
2月13日及2月14日適逢星期六及日，2月15日（星期一）及2月16日（星期二）補假1日。
農曆春節後開始交易日 2月17日 三 農曆春節後開始交易。

右3石室遺錄

ALL IN TSM，台仔買唔到台股就買美股TSM

現實嘅連登仔

[條女很清楚⋯] 純情港男痴戀女神 甘願奉上半個月人工為博紅顏一笑！！！

crsr gg

又蝦石仔

索巴trade 到唔知hit 到ib 嗰乜鬼嘢
一日要俾十幾萬transaction fee

左1係白蛇

係咪車路士？

有冇編年史條link?

尊重啦

#1 咪有WIKI

咁你J開乜

怒插

右三係美欺

咁你出圖 我出精

唔見有

左一先係

金波又爆

暴巴唔知幾時開始刪咗

ig呢屌

跟

Telehealth Market Research Report is Projected to Witness Considerable Growth by 2030

Market Industry Reports (MIR) has published a new report titled “Telehealth Market – Global Industry Analysis, Size, Share, Growth, Trends, and Forecast, 2019–2030.” According to the report, the global telehealth market was estimated to account for over US$ 5.7 billion in 2019. It is anticipated to grow at a CAGR of ~24% from 2019 to 2030.

市場比預期中細

呢隻要小心呀

點解條街咁多情侶 佢地唔洗睇盤前？

我有女洗睇盤前

人地sp入晒價唔洗睇市

財自左你唔知啫

放心 我會做功課先

大家唔好嗌交
我先貼為敬

想睇下名人堂update成點

你不舉 難啲有女喎

把聲勁溫柔？

未有如日中天教

update如日中天派未

你好似係不舉巴？

屌

未見有

但係日中天派係另一個post發起先
算唔算編年史一部份

軟皮蛇都屌到咩

angus都未見到

Telehealth......

唔講啦

jed 巴打好charm

請出招

好樣衰 唔好再貼

under 25 唔係3蚊咩

升左咁多日仲想點[

研究過 好難搶

you bad taste

哭能左

我冰童屌打佢

引戰師

goog巴話自己大好友

htbx

佢老尾3800 升完
歐豬太陽能崩盤

permabear

訓左個覺入黎以為去左成人台

幾%啫
都未開市

you all bad taste
你地屌雞
純情學生妹留翻比me

如日中天TAN今晚要崩了?

呢啲先係雞

上面個張more

IB其實有咩錢收
無理過

我呢d傻散 每晚嚇到清倉保平安
但每朝又忍唔住買番

carr

見到名人堂寫goog 係熊皮龍

htbx +50%

廣未涼子都樣衰?同上戶彩一樣靚得黎無咩人識
仲要

又V上黎

大行不停唱好
圖就衰撚到仆街
實際要等多半年先知

TeleHealth research (For now)︰

Pros
- 2019年report︰66%既美國人對TeleHealth有興趣，8%既人真係試過
- 未來十年預計每年有超過3成既增長
- Trump政府取消左大多數關於TeleHealth 既聯邦限制
- 價格通常較平同公開透明

cons︰
- 科技跟唔上，只有輕症TeleHealth 先有效率
- 政策依舊未跟上
- 大眾接受率不理想

_ _ _ _,_ _ _ _ _

以波為首

真 彭巴都做到

dis 160

tg group save落

而家啲連登仔J電子雞不J 女神

唔好再推

個巿跌到完全冇力強

唔入場無得輸，不敗

廣未涼子好似都有?
石原都有
綾瀨遙好似呀嬸不了
要揀一定揀全盛長澤正美唔會綾瀨遙

終於有人覺得綾瀨遙唔靚
有村架純

屌吖 広末涼子都話樣衰

個倉悶到,完全冇心跳

全部都係高額頭

1月中已經冇左心跳

一向覺得只有波
大面都幾正常但唔靚

有村都啱
清驗驗眼好喎

知唔知佢係邊個

呢到無人討論股票

諗住追sens

因為個市冇心跳

個個加入曬如日中天派
SH正股 升跌都唔放 市都唔洗睇
一齊傾下call咩g好過

SFT睇黎又會升

Gnus開市走 祝上咗船既走到 1日執到到幾百

Coty明明業績唔差插到傻鳩咁

咁都可以討論下SH咩正股

推多次

但如果轉跌唔好怪我

教主，我地sh咩正股係你話事架

call咩g好?

GME好似唔錯
多左好多粉絲
業務轉型成長可望

Cc4閪冧

呢到真係大把人有架

好悶 幾時升

66%有興趣，得8%真係試過，未來個市場都幾大

教主貼倉入gme 跟

如果推醫保，啲公司醫療保會唔會選擇同telehealth公司合作呢，平啲

Wsb好似有玩呢隻

隻moon牛牛入面全部都係連登仔

真.清倉訊號

我仲有3股SH緊

冷氣機壞咗

嘩屌 兒童股神

即係....TDOC 細隻版?

想全倉落去

少年股神yolo

連登都好多

有冇人有留意開snps? 好似唔錯

暫時最細18歲

市場係咪真係會大
因為TeleHealth多數只能睇輕症覆診之類
會唔會最後只成噱頭

當game咁玩

贏錢真好好易
買左啲唔知買緊乜嘅股票，升幾十%
買自己熟嘅股票日磨夜磨
輸到仆街

仲以為GME 一役洗走咗8成

其實work架，online睇醫生，用手機俾心跳數據佢，佢開藥單俾病人，咁病人再自己係amzn跟單買藥。外國仲要醫藥分家，唔似香港咁，其實有得搞。

廢老思維，講左買moon直接to the moon

43%都無，連小朋友都不如

保險公司同TeleHealth 關係又係一個不明確之處，加上遠距醫療責任點搞都未有完整既法律

依隻垃圾上年輸撚死我

淨係睇輕症都夠啦，老實講你一年有幾多次係大病到要入醫院，多數咪又係傷風感冒，外國又要揸車出去

可以咁講

果時我都唔欣賞佢，覺得佢唔靚，但佢復出之後d女人味出晒黎，我都好想識個咁有女人味既大姐姐

盤前不了

渣埋堆apple amazon fb intel amd nvda等收息咩

等陣睇

的確有一定潛力

都岩

Nvda月尾就上600比你睇

其實我一直都想試下用dr.go(6823隻野)攞假紙射波

最重要係外國地方大

amd 無息收

無限vcp條線推到上600

咪掃能左moon

玩油penny qep cpe
玩media 同izea當年一齊玩妖股既有
Gannett Co. Inc.
GCI

試返次再上黎分享

廢老股

等arkg 建倉先入

搵緊

外國睇醫生貴，如果唔舒服但又想睇醫生，可能會係一個幾好嘅選擇

有啲似我哋想射波就會睇平嘅醫生換假紙

香港唔work, 因為行落樓就有醫生睇…
但睇下恐怖醫學就明，連日本都係1個小鎮得1間醫院1個醫生…如果住美國d 農場地區，有時病左去睇醫生要揸成個鐘車先去到睇，咁不如係屋企訓好過喇…

澤尻繪里香 比返d眼淚我

龍頭既問題就係升既複度唔夠多，呢個都係我推SFT而唔係Carvana 既原因

有一股

屌爆佢,本身以為純情乖乖囡,點知一出名就嫁俾人

好少射波有冇人幫手試下

有道理
不知不覺間將自己既經濟代入左落去

呢堆都廢老咁我啲brkb wmt nke算係乜

cash equivalents

有幾多問題?
online睇咪online俾返假線囉，個醫生有牌就得，佢覺得有問題就叫佢去醫院囉

睇coco哥依家得倫敦個面有私人診所 依家搵政府醫生都要打電話問功課

叫跑豬大市

其實seeking alpha幾錢一個月

想睇返但睇唔到

連登仔ETF

cciv鬼滅之刃

好似2百幾，好似買一年平啲

臭閪黎

SFT

真係拉高派貨...

我都諗起呢首歌

佢係一出名就癲撚左就真

睇睇先
搵返自己d妖股但marketwatch唔夠詳細資料

掛住講，原來溶緊

TDOC同AMWL

有人係幕後控制既股價

本身諗住跟教主小小

喊到pk 當年

想搵隻市值較低爆發力強既同類型服，同SFT一樣，不必成為龍頭，做第三第四都fatfat

所以TLMD有潛力

同個大幾十年既阿叔結婚,由繪里香咁正既名改做英龍華,仲要整容,痴撚線

升得太急啦屌

一路睇一路喊...之後幾乎無一套可以喊成咁

真係bb都入市

出ER再睇加唔加

最尾仲露埋

在世界中心呼喚愛 都喊到仆街

而家個市鳩買都可以賺到錢

開始驚暴跌
好彩岩岩10蚊加左少少50股

開市先跟

輸緊錢

聞到回調既氣味

呢一個月買中aapl點贏錢
有無巴打可以講下

佢後生真係好L正
佢就1公升眼淚
我就俾佢出左1分升精液

又高追

酒呀

個陣喊得勁無心情J佢,之後變哂質更唔可能J佢

我137近期高位賣返出去

核爆了

CARR出咗ER
sales 超預期，但每股profit下跌

ITRM 做乜事

走唔走好

以前班女神都嫁得好衰下 除左松嶋菜菜子

夠晒穩定 墊底一流

又話hld到200

換馬？

冷氣機船

下面d data係點搵到

以後攞黎做反指標

上個月 130樓下call 130就放執石

隻u 係唔係對沖工具黎，跌市先黎升

真石仔一定走左先上黎講

豬死啦

減倉都唔知減咩好 最揀得落手就係ma sq

股災呀
道指暴瀉80點

唔放點升

琴日都上左30啦

升10%係升300%既開始

呢個真

睇好年尾至少20

張圖跳水格

仲有成個鍾先開市,一陣開市又抽升棍上,青蒼派又要再次高J

有隻SQ跌落水
跌落水
跌落水
有隻SQ跌落水
被水沖去

教主神喻

SFT +7.2%

只係合理估價

閪冧啦

冇人Gel TLRY
我Gel

唔走lu,共存亡

龍到咁都跌？

唉賣左怕佢開車

頭先睇一睇個倉
無啦啦龍左上去

有興趣DT TSM既朋友可以買定張Put都得啦

就算aapl開車，你都唔會預佢可以開得去邊，頂盡都係+-5%

青蒼派眼中既閪冧:

大市正常走勢:

今晚肯定有班傻西係咁講酒仙同咩金庸

倉全部崩，除左SFT反地心吸力上

依家一日冇升都已經當回咗

琴晚260放左

SH派又贏

係驚你無着底褲啫

開市就碌返落山嫁啦

琴晚西冧唔敢入

酒呀
金庸啦

酒

支牛妖到空倉冇貨今日就拉升

原來9月13蚊

買定末日Put啦大家

如日中天派 x 桑hole派

歡迎入教如日中天派

石仔睇淡知咩事啦
TSM繼續插
其他個股繼續GO GO GO

sft教主

個時spac上市

希望sens 唔好出事

暴跌 加入清蒼派

htbx痴咗線

臺積電：董事會批准了日本建廠計劃

佢嗰個係research centre咋

迪迪尼搵定件救生衣出黎先

今溶酒仙

想上大船

建議ER出再決定
總係覺得ER後會崩

我地老🐭教全部都裸游

原來 仲有無未清aapl
清完之後 同一筆錢已經搵左幾皮鎂

回返晒

9月入TSLA坐定定唔郁既話已經差唔多成倍

鬼滅之棍

又話跌
點解xone moom 係升緊

頭先諗住走，最後無走

好快140

SH巴朋友點算好

鎔

石室遺憾
一早走咪無事囉

驚唔驚

金融風暴 已經係歷史

有冇人留意過VERU 10/feb 出Financial report
而且佢 武肺疫苗 2期 正面

Tsla sq 又插

今晚跳水

疫苗概念股唔需要睇er

無啦啦做咩炒返起

肺癌疫苗有好消息

又有得睇石仔反手

肺癌疫苗

定係唔知咩藥

−17.78%

食完藥好瞓覺啦 唔好望個市

Public offering

幾號ER